將所有黑警既名單俾晒全世界，同佢地講香港人有武漢肺炎一定會搵黑警陪葬

所有黑警同佢地家屬都係潛在帶病者，禁止佢地上機禁止佢地入境，等佢地仚家一齊病死香港。

馬來西亞，台灣，日本，泰國，韓國，歐美英澳加，你地邊到都唔撚駛去。

你都戇鳩嘅

推

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :